Сделать приложение на основе Spring Boot, которое публикует один единственный REST - сервис. REST сервис представляет из себя ресурс (например, http://localhost:8080/tagbody?name=dateOfBirth), который возвращает тело XML тэга, указанного в параметре запроса.XML, из которого берется тэг, находится в произвольном месте файловой системы. Формат XML произволен. Я посмотрю на 
1. Правильность выполнения задания по его постановке;
2. Оформление кода;
3. Использование технологий
4. Время, затраченное на разработку

------------------------------------
Для примеров были взяты 2 файла xml:
- well_formed.xml с содержимым, соответсвующим DTD;
- ill_formed.xml  с содержимым, не соответсвующим DTD